［10/27］肉唔肉酸左d 現場長者仲多過後生仔

真係好肉酸
大家係咪開始休息 等人權民主法案

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

個個帶哂裝入唔到去 搞到少左勁多人

和平集會 帶咩裝

push

和平集會都要帶裝是常識吧

邊個帶起休息風氣？

出黎啦 唔夠人呀

好多叔叔嬸嬸

大佬 食緊野 比d時間

大學生midterm 緊

我3千字聽日交未開始做都出

真係好多 唔係講笑

長腿呢